邊個再講話自己食過學生妹 我就報驚

中小學就無屌，撩下閪揸下波仔依啲就緊有

食過呀
報啦 報啦嘛 仲唔報

食過呀報警啦屌你老母. 女大學生唔係學生妹?

過左16就食得啦，報咩報

食人咁恐怖

樓豬真係擼瘋左

食過一個喳

我無食過 但同學生妹做過愛

得啦 叻啦